點解唔起個人工島俾人打 golf ，收返 golf 場塊地嚟起樓呢？

究竟住屋同生活緊要 d ？ 定係班有錢佬打 golf 緊要 d ? 寧願花一萬億起個島俾人住都唔肯收返塊地？

真係既平等係窮人同有錢人同樣重要

又幾有道理